黃大仙可以撐過去

尋夢者 應該多似水
還未結局 原地光復
林奠 逐出了伊甸 湖北去